有無人玩過阿瓦隆呢隻board game??

一開頭幾難上手，但識玩之後就覺得好好玩

師兄識貨
最鍾意做派西扮梅林

班fd唔識玩 個個鳩玩真係好冇癮

玩心機既board game 真係好正

玩刺客唔知邊個係自己友果個先正

逼到D Frd都中意玩

香港有無類似嘅board game

女巫獵人